強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區（15）

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

lm

y not both

你都冇講明係點

第一篇
中二已經對人生消失哂希望 唔好咁啦

要唔要整個全港最純學生獎比你

我都唔想

我覺得要

獎學金

話時話無追晒Po 做乜改名

咬完隻雞脾都唔係幾夠口

唔係我改架 同人共用ac

原來係咁

要講清楚啲

原來今次攬炒登報冇英國報紙份
去睇下歐洲果啲報章先

狗衝都冇用

應該再講清楚啲
係有男朋友嘅家姐

笑死

你比我呀

英國聽日呀

原來係聽日
有冇個Po講晒咩報紙

【更新】【登報突發】大家係時侯瘋狂叫外國人睇報紙同請廣傳！

櫻花莊的寵物女孩忠實粉絲

正皮

開集嚟睇先

我的青春戀愛物語係咪搞錯咗d咩（唔記得全名）雪下雪之乃

這是必須的

屌 有睇

又有睇

好耐嘅事

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

偶像大師

我都有睇

唔好咁啦

四月是你的謊言

好彩 冇

你班友講個D全部冇睇過

唔可以聽首ep

sad end唔睇

又係睇撚到喊

日常呢？月刊少女野崎君？

日常

有
仲有套涼宮春日

一路都冇開嚟睇

我都係

之前半夜睇佢同男高 好難忍笑

涼宮好正
上年暑假一次過睇晒

男高有睇過下 拎住碗拉麵跑返學

要睇下

最中意文學少女 笑撚到我

早知sad end
打死唔睇！

有冇睇上年夏季搞笑番 晚晚笑到瞓唔到

咁丁仔你又睇

屌

上年有邊啲 我呢排除咗仔仔偶像番 其他好少睇

睇d開心番啦
sad 番好可怕

Free

遊戲三人娘 返學路個啲

好

有睇

冇

將自己嘅遺憾用文字記低

家有女友

又一套淨係睇咗啲

漫畫放棄咗 個家姐太賤 支持妹妹

同個細妹做完同家姐做

wtf

細妹一定好過家姐

係

school days

俾女主捅死個套？

係被人割頭

一週朋友

唔清楚 無睇過

豬仔識野

正

睇動漫都暴露年齡

好多舊野先正

好彩我全部都冇睇過

前期係好睇

白色相簿

屌你

唔好又同我表白我淨係比樓豬屌架炸

樓豬快啲屌死佢

動黎?
純愛有冇睇過純愛塗鴉

有驚同動
冇

個套都幾好睇,不過好似好耐冇更新,漫黎

呢度散發一股毒氣

沒有最毒 只有更毒

聽日去嗌你
故台大仆街

毒撚圍爐打丁

完咗未

有絲係度

你都拍片 鬥柒

安祖巴搵豬仔圍爐

唔知呀,應該未,望下先

完左LU,44本有時間去補返先,睇到30幾

得閒睇下先 鄰居同居幾好睇，有電影

家姐唔會睇我吹水

講你就信

家姐我點得閒管你咁多呀 記得唔好再自爆就得啦

真係好天真

但你姐夫我會睇 睇完會同佢講

你幾時變咗性

見到個po名嚇咗一嚇

又俾人鬧

跑online啲名 ovo

好驚

我屌

琴日和理非完真係令軍心散左 個個又拎170萬人打飛機

嚇撚死

你家姐叫左我睇住你,唔好亂講野,係到學做返個正常人

咁你幫幫手啦

唔敢亂黎

咪幫緊你,你係到浸多排就可以正常返些少

Po返先 費是比人屌

推

推推推

你家姐做咩

佢家姐叫左佢條仔,則係我睇住佢,唔好再咁純,做返個正常人

叫哋喺度亂咁up

玩咁大
怪唔得要改名

冇呀

避一避,廢事比人侯住依個咁純既小朋友

冇睇漫?

咁咪唔正常

唔想睇 之前有睇過 但太毒

我有個fd毒到成間房都係動漫嘢 poster, figure乜都有

有啲幾正嘅 一拳個啲

睇就毒咩,毒係一種態度,而唔係行為真係有排你學

睇過你ig

一大班人講動漫之後當住面話我哋毒

好我認

仲講

基本啦

一拳係近年神作唔計第2季

第二季轉咗JC製作
雖然我冇睇過第一季

唔好將毒=睇動漫玩FIGURE先得嫁,眼界要放大d

好想觀摩下

有冇搞錯快D睇返

睇完樓豬套櫻花莊先

第2季另一間公司不了

通常睇動漫比人嘅感覺係毒

佢真係好高

梳囉

收返埋啲刻板印象佢

睇動漫之餘仲有做運動 玩joint school
雖然都係識唔係好到人

我以前有個FD癲到,有個衣櫃放左1:1蝙蝠俠裝,左右放滿裝備,另外大量ironman超合金個D
佢有老婆同細路

大佬教我脫毒

間房啫想睇下其他人點佈置間房

好爽咁
大人先有資金買咁多嘢

你巴士站啦

唔得

係差左既,都算睇得下咁囉

床頭櫃全部fig 同公仔，牆就poster,掛畫掛咗床旁邊
利申：碌架床

開咗個頭 返唔到轉頭
啱胃口優先

睇漫畫啦

所以依家D人先唔鍾意同人講睇動漫,以前我地個D邊會咁放學去漫畫舖租黎睇返學一齊傾

同我同年

床有公仔有抱枕

你冇睇動漫都毒咩

同人討論真係好正

咁你睇完先

唔知喎

緊係有啦,係冇睇埋ONE個套咋

我都冇

同人分享自己鍾意既人係開心既

唔出街淨係留係屋企都係毒
唔知盲仔係咪

毒是一種生活態度

聽落唔錯

強者畫風

講中咗

忘記傷痛

細個樓下仲有得租漫畫 依家消失得七七八八

咪係囉有機會咪試下接觸動漫,可能你都鍾意睇BL之後同瀟灑姐日日傾呢,其實都係擴大圈子既一環黎

書枱仲有偶像啲寫真咁

咁咪唔關動漫事只係好多毒都會鍾意埋睇動漫,所以先比人拉埋姐

明明睇動漫可以識好多嘢
例如近期套健身少女有好多做尖技巧

唔想再掂動漫 我之所以唔睇動漫係因為以為咁就唔洗做毒撚

睇嚟我哋要搞再教育營

來吧來吧

你咁唔掂

打錯左野字做人字
其實同人傾鍾意邊個球星明星一樣姐,買FIGURE同買球星波衫冇分別,只係一個感覺陽光D,一個毒D姐

free學游水 網王學殺人

好唔鍾意太有偏見嘅人
有陣時分分鐘睇日本嘢就係毒

火影教點入area 51

唔知點解會咁覺得

Lets see them aliens

刻板印象 掛勾咗

十左啦,重7788

去日本周邊都係二次元嘅嘢 大把靚仔行老秋

之前見紅磡有一間

小泉同學教拉麵有咩唔同

有2隻奸夫仔

唔係呀嘛,以前雲起摺個陣掉哂出街,D人係到成套成套咁執返歸

王牌酒保勁多酒類同埋雞尾酒知識

你唔睇之後係咪唔係毒撚先

照舊係毒撚

咪係囉,睇動漫只可以話係興趣性格同對人態度先係決定毒唔毒既要素

真係一種生活態度

所以唔好話咩睇動漫玩FIGURE好毒啦,如果真係有興趣既睇同玩,唔應該怕人點睇既
另外做唔做毒撚都係睇你自己取態既姐放開少少,依樣又唔試個樣又唔做點識其他圈子既人,唔好話溝女,朋友都識唔到

差啲未留言又爆

異型 真係睇完會想嘔

尋晚試過 追留言冇咁好心機

東京喰種

完全唔同野黎

不過睇完個排冇心情食野

喰種?

我睇咗既唯一一套就係呢套

如何

點會呀,好好餸飯WO

董香

識食

係後期畫面亂到7彩姐我睇漫

其實得一個有得食

有啲恐怖

恐怖咩食對手定樣呀

全部啦

可能男女接受度唔同啦,我冇乜野